# Explication des codes et icônes sur les cartes

En haut à droite c'est mvt terrestre et mvt vol
au milieu le dragon c'est pour l'espace occupé, la griffe pour la portée (reach)
Les épées c'est pour les attaques, le bouclier pour la CA, et en dessous pour les trucs spéciaux.
Moi dans les cases du bas, je met tout à gauche les pv,
dans le coeur le livre de référence (I, II, III, FF, etc)
et dans la case de droite le bonus de lutte.